人丁單薄，新年唔使應酬，毒L區。

有無人屋企人丁單薄，新年都系呆坐唔使同人應酬？

返工是常識吧

電視無野睇

睇緊viutv 介紹秋田

年年都唔洗

打機 LOL 隨機單中

系你老母咩

太毒了。個個fd都要拜年

年年都好想打麻雀

可以上網搵腳打

系你老母